(突發) 夏愨道現場，過千名民眾佔路，滯留車輛獲讓路，已陸續離開。

大家快啲去幫手啦 ！而家已經有好多人啦

你張圖好似唔係今日

推

係今日